每日行番公司都會見到同一個女仔

唔知大家有冇試過
每日行路或者搭車番工
係差唔多嘅時間就會見到個個人

雖然同佢唔識 連招呼都未打過
但係就會有種好熟悉嘅感覺
個種感覺好矛盾
每朝早行番工最期待嘅事就係會唔會見到佢

唔知聽日番工會唔會見到佢呢

I know

認同
之前有個會由落地鐵就相遇
因為都係港島返工
所以油塘個等車位一定會揀返同一格
因為一出就係對面北角去堅離地城方向
又會轉返同一格
然後落車月到出口又會有某幾個朝朝會迎頭相撞
大家知道大家呢個時間會撞到
會望一望大家然後繼續行
個種千絲萬縷既感覺好難形容
你地可以當我自作多情
但唔係親身感受唔明架啦

有人明白真係好
我好多時係過馬路等燈同佢迎頭相撞
離遠見到佢又唔敢望住佢
好想同佢打招呼 但又驚比人當痴漢

其實大家都知道呢世都唔會主動去認識大家
但每日就好似約定好某個時間見面咁真係好奇妙

日日對頭行

同一個位撞

我都係喎

會唔會有機會係連登相認呢

毒撚到出汁

我都試過
持續迎面朝朝翻工路上見左半年以上

你肯定佢係人？

直接中出佢

試過幾個月
然後有日放工見到佢拖住條仔

暗戀人咪認囉

從此愛上要返工既日子

me too. 不過唔靚

拖佢手仔

今日見唔到了

唔知係咪因為咁，個男人冇再坐同一個位
坐左樓上

每日巴士都有個靚人妻，永遠唔敢坐佢旁邊，雖然生過b 但皮膚keep得又白又滑

我等著你回來

Gay

處男先會咁樣